香港人需要一個拿破侖

每次都可以打勝仗，先會愈嚟愈多人支持。無人想每次都輸每次都損兵折將。

拿破崙係靠鎮壓革命出身....你嘅例子舉得唔啱

寧願講劉邦朱元璋都好過拿破崙

［6.10-6.12］三日集中行動

劉邦....咪玩啦

咁你咪提其他例子囉...總之唔係拿破崙

佢仲係大法國膠，身為科西嘉島人唔搞科獨，走去統治法國

洪秀全會唔會貼切啲

一開始係科獨 後來變咗 同湯渣差唔多

希特拉好似貼切d

香港人需要一個吉田松陰 一個阪本龍馬 一個伊藤博文 一個福澤諭吉

拿破崙=高盧袁世凱

時勢就有喇 差一個英雄

每個時代都有啲咁嘅人

香港人需要一種凝聚反共意志既意識形態

香港人需要呢種政治家

需要一個劉秀
光武中興香港會唔會貼切D

香港人顧慮太多...好難出呢啲人